見到隔離有人po momo 點解無人中意彩瑛？

最鐘意係彩瑛 但好似冇乜人氣咁

j開彩瑛同多賢

btw 個人認為彩瑛係9個入面最有實力

鍾意長髮多d

唔好太短就得